聽日全部同我入嚟將軍澳

屌你老母班風向撚
咪撚再分散人數
全部同我去黃大仙或者灣仔

光復香港，時代革命

推啊

所以聽日將軍澳有冇集會？
諗緊出黃大仙定留將軍澳

大家聽日要有目標！唔好再賽跑啦！記得保護自己保護手足

《終極軍師》勇武請入，十一「六區佔領政府部門」

灣仔或者黃大仙
留喺將軍澳冇意思

自推十連

二連

3

4

5

6

7

8

9

10

[和理非唔該同我全面進場]

push